其實真心 攰

同一個人一齊太耐，太了解佢，其實好攰
做咩諗咩決定都係以佢為先
唉...我呢，又已經唔再識諗自己，佢又唔見得成日都會諗埋我

好攰

你覺得佢忽略你?

55

其實真 心攰
除左真心你識講乜嘢

有時某d決定唔會係我方面諗下

唔緊要啦，都係想呻下者

我明 其實依個情況唔單至愛情會出現，有時友情都會
雙方既付出唔對等，不過又唔可以咁講既
應該話對方有冇你心 你會知

有邊個𡃁妹唔係咁講野既？畀d新意吖你班仆街

換第二個有新鮮感既囉 最撚興架啦

咁要離婚先換到....

係囉
我唔知佢係咪想扮無事發生就可以當無事發生

當你開始驚嘅時候
對方就開始唔鍾意你
只要做自己就好